# Чек-лист создания экрана/виджета

- Создаем `WidgetModel`, декларируем ее зависимости и описываем логику.
    - описываем совершаемые действия
    - описываем возможные стейты
- Создаем компонент наследник `WidgetComponent`, конфигурирующий зависимости на виджете
- Создаем StatefulWidget, State виджета наследуем от `WidgetState`